我會理解同跟進

DLLM, 元朗三黑鼎立